續領bno ,副署唔批 ,宜家申請係咪收緊左

七月尾申請，啱啱先收到通知話個副署唔得，有冇人同我一樣

Who signed urs?

邊個幫你sign

咁幫你countersign條友合唔合資格先? 講d唔講d

有冇多啲資料呀

咩人幫你countersign 先

洗撚副簽咩，作都作好啲丫

要呀，七頭

你搵區議員？

上個月幫人副簽完 你邊位？

咪係，副簽人係咩身份又唔講

同樣情況，但係搵唔到人簽 。最後寫email 解釋就批咗

搵左保險經紀幫我簽

第一次聽呢個方法批，唔該晒，可以一試

佢揸咩passport

......咁你點填
食咗誠實豆沙包咁填Insurance Intermediariy?

hmpo 有冇再confirm 副簽人身份？有冇覆hmpo?
可能miss 左冇覆唔批

邊間？最好uk都有

又唔係，我寫大學同學

職業呀

咁佢有職業架嘛你要寫架嘛

乜鳩都講啲唔講啲

199999

樓主新移民？

Approved

無再confirm ，無再收到任何e-mail，唯有再試下e-mail再解釋搵唔到人簽

陰公

要啊，柒頭

據聞countersign個職業係要公職，例如教師之類。我七月中申請，前日覆返approved, 等收新passport

咪就係
仲要問非所答
唔怪得唔批
分分鐘張副署表都係填到1999

好彩早幾年就續咗
無搵人副簽都批

就係你地搞爛哂

2014 個陣續 BNo 仲係無任歡迎

講啲唔講啲 你小兒麻痹？
定庇護工場返工睇唔明中英文

反而我6月尾申請四本
一本完成send返黎
一本回頭要多d文件證明申請人，
兩本仲processing
半年了

your own damn fault.

我無副簽都批

五毛發現案

I don’t know this person?

似屈毛發現案多啲喎

我冇副簽都renew到

係而家d人搞爛晒 早幾年邊有咁多人申請

查到你係藍絲？

我講左啦係班人唔撚信姐

自己個副簽唔講又話人收緊左屌咩道理黎

昆鳩大蝧蛆蟈？

正一蝗蟲

如果你有朋友本身住英國幫你簽會快啲
我都係揾英國frd簽，勁快搞掂

近期有申請就可以唔洗副簽 唔係個個得 舊BNO張相同依加張相完全唔同既話就要副簽
頭盔: 人地人手對 個個CASE都可能唔同1